[機場] 無停飛, 真係無停飛

CX
KA
HX
3間今晚既空姐都仲係ON DUTY

be water
前線自行決定

推到比多D人見到
自行判斷

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

講幫手推一推, 我盡力索料了

唔該推一推

推

721 805 811

無停飛，旅客上唔到機，文宣點睇

無停飛過呀！ 顯示牌係假
入到禁區當你贏！

注意⚠️ 政府賤招
想屈晒落示威者求，飛機照飛
旅客入唔到禁區claim唔到保險

T2仲入到
大件行李比你拎入去，應該入到去再寄艙

有無人知入面安排係點？
係唔係T2坐APM去到T1站落車再做寄艙，然後再做多次security check？